[圖] 日本廁所唔可以做既事

唔可以彈結他

Push

再推

從前有三隻蝦

好同意左二
好心疴尿唔好用馬桶
疴撚到四圍都係
突然肚痛急用真係多撚謝果啲仆街

係唔可以踩隻腳上屎坑彈

我對左二既詮釋係唔可以充滿自信咁疴尿

笑死

嗰次喺羽田機場屙屎時都見到
笑到舊屎縮返入去

唔駛諗咁複雜
不要食煙
不要企疴尿
不要踎
沖厠
不要唱歌

無話唔可以打飛機

講便